我好多野想講 好抑鬱 好辛苦

好多野想講 有無人可以聽我講
純粹聽就得 唔洗覆我都得
比個tg我

Tell me

冇

做人要靠自已

Tg me, Tg: hugo 1991

我屌你老母啦

唔知點解笑左

冇講錯

做人可以靠自己係好成熟，但有時都難免有鑽牛角尖既時候既

You know me

tg me
Kamach1672

Thanks 大家
我情緒好左好多了
一時情緒崩潰
又要靠自己努力 改變自己

加油 💪🏻

加油